
                      Es una película a la vez que dramática con toques de humor que se asume en un viaje emocional para el espectador en un tema muy humano que lo muestran de forma tierna y humorística a la vez.
        
            